南韓「KBS電視台員工」確診新冠肺炎

快訊／南韓「KBS電視台員工」確診新冠肺炎 粉絲驚：Music Bank一堆愛豆去過了！

南韓新冠肺炎（COVID-19）確診病例自2月下旬至今天天暴增，許多影視圈活動都受到影響
，不過疫情可能將面臨新一波衝擊。南韓三大電視台之一的KBS，10日晚間驚傳「員工確診
罹患新冠肺炎」，消息已獲得證實。

▲南韓KBS電視台員工確診新冠肺炎。（圖／翻攝自官網）

據韓媒綜合報導，KBS位於汝矣島的總部，一名內部人員確診罹患新冠肺炎，電視台已經證
實這項消息，並且在9日已經緊急隔離確診病患A先生和11位有密切互動的同事。同時緊急要
求其他工作人員，即日起在家遠距上班。

▲《Music Bank》是KPOP知名歌手宣傳期必去打歌的音樂節目。（圖／翻攝自官網）

由於電視台出入許多藝人、演藝圈相關人員，消息一出也令粉絲們驚嚇的說：「天阿！他到
底接觸過誰？」更有粉絲無奈表示：「《Music Bank》都禁止粉絲去現場了，結果居然是內
部人員確診。」不過電視台也表示，該名員工工作時，都有配戴口罩和橡膠手套。

IZONE千祈唔好有事..😭

冇講明咩部門
IZONE冇得錄其他節目相對地都算安全啦😂

武漢肺炎*

李屍2剛巧星期五開始播，警剔全球

星期日末放了😢

之前音銀係咪有staff暗串恥笑izonecb即末放

Itzy rip......

電視播雪花？